老世睇唔到遲辭信 比hr 屈賠錢

事源就係我12號放左辭職信係老世枱面 到琴日我先問老世 扣埋大假幾號走 佢先話有收過我辭職信 但我一定要5月11走 而家佢要我賠償 話當琴日先交信 唔足通知期 係咪可以上勞記

辭職信唔當面交？

交辭職信都唔親手交

On9仔呀

仲衰過whatsapp遲職

Whatsapp都叫有證據

認真問 我知on9左 係咪冇解決辦法 一定要硬食賠錢？ 信有晒日期 公司有cctv 想問下人意見姐

佢係真見唔到定點先
佢玩野試下錄佢音令佢爆句明玩鳩你？

Cctv影住枱面你張信大大隻字寫住resign letter又咁高像素？ 你係it狗咪拎段片渣手先囉
唔係你都幾難拎到片

傻鳩

只能夠講樓豬唔識玩個遊戲

冇啦都咁囉

自己柒仲要大大聲話上勞記

我次前交辭職信係當面交

之後補多封email比hr同cc上司

你食硬 老細一句無收過 你吹？
勞記都幫你唔到 邊個證明你知會左老細

hard copy + soft copy 都唔識

你有舉證責任...你公司冇義務提供條片比你 佢一句話del 左你冇仇報

少少錢當買教訓

你老細要玩你都冇辦法

果日請病假囉

你打死都話有同老世講咪得

想問下你係咩原因遞信都唔同老世講聲

見到又點姐
唔出聲比我都當冇件事
佢老世話懷疑其他同事玩野陷害佢都得 ga
怪就怪佢自己辭職都辭到 on99